喺美國做緊職業網球員, 你問我答

而家喺IMG學院尼克波利泰尼網校訓練緊，師姐有大細威，舒拉寶娃

日日聽到啲女仔打波啲叫聲

執波嗰個球童？

幾時番日本

屋企徐晃幾大

幾號床

圖？

平時點訓練
係咪一個禮拜練6 日

打唔打得贏女人?

唔係啦，真係落場打職業賽

每日都有訓練，跟足晒時間表

有啲黑人女人打唔贏，都唔知係咪男人

日日睇住佢哋着短裙，扯住打波都幾辛苦

幾時學天衣無縫

之前睇過篇嘢話排名一百外果啲職業選手搵唔到食，咁樓豬點算?

識唔識增網之術？

可以支持生活嗎？ 有美國居留權？

可唔可以講下點練
做開運動想知多啲

學緊啦，學識就可以打贏費達拿

入咗網球學校淨係交學費，因為代表學校出賽，全部開支都係學校比

我識召喚東風等啲風吹起個網少少

之前贏過啲細嘅巡迴賽，有少少獎金. 簽student visa

有無圖加簽名學校做背景？